nous allons créer une application nommé en voiture Simon !
Ça sera une application très similaire a blablacar mais 2x plus chère car on aime l'argent.
L'application sera codé en quelque minutes nous allons juste copier coller le code de blablacar et ajouter notre nom partout changer le design.

